分享下自己既新年目標

新新年目標(真)
1.識到女朋友
2.有朋友
3.做cs仔
4.ielts 6.5以上
5.搵到興趣，唔好日日喺屋企
6.2年內可以搭飛機同朋友旅行，4年內可以去下亞洲以外既地方
7.健身
8.我真喺人中之龍架，唔喺人中之蟲嚟
9.唸到再寫

喺你老味閪咩弱智仔

喺你伯母閪濛狗

唔再頹廢 要好好充實自己

頹廢左好耐 由下年開始要become another person
9.戒丁

真係要做啊糖水巴

你得架

1. 想老豆個女人消失
2. 分到家產
3. 考到日文N1
4. 生到個仔
5. 8月遊日本東北

屌到閪！

學會放低 識到新既女朋友

你請個女人去日本東北 姦左佢 到時你老豆就唔要佢 激死埋 你分到家產 姦完佢之後喺日本俾人拉 到時可以喺監獄逼住學日文 出到黎就會考到N1

到你出返黎 個女人就會俾個仔你養

濛狗真人一定好肥

3萬訂閱
換電腦電話
搬屋
結婚
正社員工
學車
買車
買錶
唔好今年開始甩頭髮 過得一年得一年
做gym

希望大家既願望都實現到

10.學日文

目標係搵到目標

笑撚死我 冇一樣有行動過